TVB 報導又多一單中港婚姻 問題 香港男被內地女人呃身份證居留權？？？？

呢單嘢個男人自己都拎綜援㗎喎 而且睇咗似係男女雙方都係仆街
個男嘅就打自己個女想拎返個女嚟拎多份綜援或者上公屋
個女嘅就拎完身份證即閃 但都叫做有湊住個女

每日一單

唉～冇撚野好講

又係相似既劇本
但不斷有人中

我都好想拿綜援打現金出糧既工
你地班交稅養我算喇

蝻喺元朗錦田廢料廢車場咪就係做呢啲工

班阿叔成世一事無事，錢又無、脾氣又差
唔好講結婚,識朋友都有困難，又妄想成家立室
唔通班大陸女人貪你夠爛咩

個男人拎綜援又係仆街左
，咁撚後生

鳩硬無撚腦

Pish